有冇人覺得支共武統台灣並非冇可能？

我個人分析
支共會用小規模衝突
美國救唔救？
ok你來救 支共就走
你駐唔駐守？
唔駐 支共又黎搞你
你駐 ok睇你駐幾耐 再配合台灣內奸反對外國駐軍
你一走我又返去搞台灣
你唔走你咪慢慢駐 等機會
最終一係你打死我
一係你永駐台灣
一係你就頂唔順走人

一位台灣人的勸告：「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完!!比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔!!」

抹乾淨自己屎忽再講

見到標題打咗個突
C hing岩岩係tbb新聞部辭職？

彈出彈入咪用人工智能去守

可能 arm arm 轉工做中聯辦

喺金門同廈門對打 邊個傷啲呀 傻仔